---
title: "Le parole sono tutto"
date: 2006-01-10
draft: false
tags: ["ping"]
---

Era inevitabile che qualcuno prima o poi avrebbe usato la parola <em>photocasting</em>. Guarda un po&rsquo;, il primo a farlo in occasioni ufficiali è Steve Jobs.

Bisogna essere iscritti a .mac. Io ho già provveduto da tempo. :-)